貝木泥舟入一入黎

可你可以出返去

我可以入黎嗎？